ＮＯＷ個講波佬好搞笑

下星期就有最多人想睇既馬賽對波圖啦喎

呢d千年n世gag 都有人笑

錫菲聯好多人姓麥

人生又苦又短，而家唔笑可能聽日已經無得笑

冇睇場波，係咪方柏翹嚟
Now得佢咁撚鍾意搞gag

係

下星期係波圖對馬賽先喎

英超味能再比now播 製作又差 評述又屎

有線 NOW 甚至之前LETV播英超，咪又係嗰班講波佬

乜now 有阿鵬 阿占 李德能 劉舜文？

阿鵬正到顛

咩味能 你係咪唔識字 無讀過書？

阿鵬都走左

Wendy

其實你可以聽英文...

仲有沙聲林班觀眾

其他三個都正，你低能悶到瞓著…不過前二都走咗啦？

轉左做賣料狗